小米當初心大心細最後決定唔攻美，而家見華為咁樣會唔會笑

果陣小米已經講去美國開show買手機，最後取消左剩係賣尿袋線材
華為就直奔入美，呢幾年兩間公司market share擴大，甚至有人認為小米玩完

而家華為攻美既後果出晒黎，小米而家真係由心笑出黎

屎米抄到咁撚樣, 去美國賣仲唔俾人告到仆街咩

唔只小米，我見到你個post都笑左出黎

真係佢選擇咩⋯
無中共批准佢咩都唔係
相反中共唔比佢咩都做唔到

華為中興都係因為搞通訊基建設備先俾美國ban
小米呢啲低科技電子產品冇人會care

小米暫時都未大搞backbone
多數consumer product
但係近排發展IOT，唔知會唔會搞埋網絡

你有冇諗過華為死左，邊個廠商最得益

傻既 華為背後賣股收小米打返入美國就得
輕鬆

華萎係中共推出去打國際賽選手, 本身原本又係紅底軍工企業, 屎米相比之下政治成份唔正確

所以根本樓主講ge野係係on9

人喺中國無人權
公司喺中國都無決策權

你睇小米個股價，唔知你仲笑唔笑得出

似乎巴打你買左好多

學樓上話齌，小米一入美國門口已經俾人告到懷疑人租啦

你以為屎為真係因為賣電話而出事咩
屎為最大問題係佢d 電訊商設備，包括5g 設備，俾人發現加左料呀

關咩事。。
華為 5G 事件 先係問題所在

小米買零件砌電話賣返出去，
依d無咩問題， 唔會因為咁被ban.

一加就攻美啦
又唔見佢封一家
你唔好搞5G，無人理你

一加

華為有軍方背景先比人撚
小米條仆街根本就抄人design,上市掠水
美國唔怕你做真小人，最怕你偽君子

就算係iot個d都唔算大威脅
華為搞infra先奶野

要靠高通嘅，無所謂啦。

小米比較低調
低調咪唔會比人搞
就算佢係抄人

其實係有分別 小米冇軍方背景，又冇通訊技術。